{"time": "cartola fc", "title": ["Torcedores de Paran\u00e1 e Atl\u00e9tico-PR misturam raz\u00e3o e emo\u00e7\u00e3o para escalar o Cartola", "Antes de Paran\u00e1 x Atl\u00e9tico-PR, pelo Brasileir\u00e3o, paranistas e atleticanos montam dois times no Cartola FC; Marcos Rocha e Keno s\u00e3o as unanimidades entre eles. Quem leva a melhor?"], "author": ["GloboEsporte.com"], "text": " No clima de Paran\u00e1 x Atl\u00e9tico-PR, o Globo Esporte Paran\u00e1 convidou dois paranistas e dois atleticanos para montarem times no Cartola FC. Marco Aur\u00e9lio Piazza e Jo\u00e3o Paulo Piazza representaram o Tricolor. Felipe Alexandre Grego e Guilherme Hanelt, o Furac\u00e3o.  As duplas misturaram a raz\u00e3o e a emo\u00e7\u00e3o. Apesar de confiarem que poderiam escalar os 11 jogadores do Paran\u00e1 ou do Atl\u00e9tico-PR nesta s\u00e9tima rodada, eles optaram por mesclar com jogadores de outros times.  Os paranistas apostaram em nomes como Edu Dracena (Palmeiras), Roger Guedes (Atl\u00e9tico-MG) e Abel Braga (Fluminense). J\u00e1 os atleticanos escalaram Ded\u00e9 (Cruzeiro), Z\u00e9 Rafael (Bahia) e Luan (Gr\u00eamio).  O mercado do Cartola FC fecha \u00e0s 14h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) deste s\u00e1bado - . O jogo entre Paran\u00e1 e Atl\u00e9tico-PR est\u00e1 marcado para 11h deste domingo, na Vila Capanema.     ", "date": "26/05/2018", "id": 581}