{"time": "futebol", "title": ["Atl\u00e9tico-PR acerta empr\u00e9stimo de goleiro L\u00e9o ao Atl\u00e9tico-GO at\u00e9 o fim da S\u00e9rie B", "Sem espa\u00e7o no Furac\u00e3o, goleiro fica no Drag\u00e3o at\u00e9 novembro. Jogador atuou em dois jogos na temporada 2018 "], "author": ["Monique Silva"], "text": " O goleiro L\u00e9o vai trocar de Atl\u00e9tico. O arqueiro deixou o Atl\u00e9tico-PR e acertou a ida para o Atl\u00e9tico-GO, por empr\u00e9stimo, at\u00e9 o final da S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro. O jogador de 27 anos \u00e9 esperado em Goi\u00e2nia na quarta-feira para a assinatura do contrato. Com o Furac\u00e3o, ele tem v\u00ednculo at\u00e9 julho de 2020.  L\u00e9o chega para ser titular no Drag\u00e3o, j\u00e1 que Klever falhou nos primeiros jogos da S\u00e9rie B e foi alvo de cr\u00edticas. . O Drag\u00e3o tem Jefferson, rec\u00e9m-contratado, mas que n\u00e3o est\u00e1 na melhor forma f\u00edsica. Al\u00e9m dele, outro nome \u00e9 o de Lucas Pereira, de apenas 19 anos.  O goleiro perdeu espa\u00e7o no Furac\u00e3o depois de sofrer uma les\u00e3o na coxa e s\u00f3 atuou em dois jogos na temporada 2018. Atualmente, Santos tem sido o goleiro titular com o t\u00e9cnico Fernando Diniz na equipe principal. No Campeonato Paranaense, Caio foi o titular no gol da equipe comandada por Tiago Nunes. A op\u00e7\u00e3o imediata de Santos \u00e9 Felipe Alves.  O goleiro foi contratado pelo Atl\u00e9tico-PR e assinou por tr\u00eas temporadas com o Atl\u00e9tico-PR. O goleiro de 27 anos come\u00e7ou a carreira na Portuguesa e chegou, ainda nas categorias de base, ao S\u00e3o Paulo. Jogou apenas uma vez pelo time profissional. Sem espa\u00e7o, acertou por empr\u00e9stimo com o Paran\u00e1 em 2017.  No Tricolor paranaense, L\u00e9o disputou 24 partidas e sofreu apenas nove gols. Ele destacou-se na campanha do Campeonato Paranaense (o time caiu diante do Atl\u00e9tico-PR nas quartas de final) e da Copa do Brasil (o Paran\u00e1 perdeu para o Atl\u00e9tico-MG nas oitavas). Justamente na derrota por 2 a 0 para o Galo, em Belo Horizonte, L\u00e9o sofreu uma les\u00e3o no rosto.   ", "date": "08/05/2018", "id": 635}