{"time": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie a", "title": ["Reencontrar o Bota e enfrentar Jefferson: Sid\u00e3o admite duelo especial no Morumbi", "Ex-Alvinegro e hoje no S\u00e3o Paulo, camisa 12 recorda amizade com antigo companheiro, rival nesta quarta, esclarece sa\u00edda do clube e brinca com mensagens de botafoguenses: \"Est\u00e3o bem de goleiro\""], "author": ["Felippe Costa, Fred Gomes e Thiago Lima"], "text": " Um dos destaques da \u00faltima vit\u00f3ria do Botafogo no Morumbi foi Sid\u00e3o . Depois de quase dois anos, as duas equipes voltam a se enfrentar no est\u00e1dio na noite desta quarta-feira, \u00e0s 21h (de Bras\u00edlia), pela oitava rodada do Campeonato Brasileiro. E, desta vez, o goleiro vai estar do outro lado.  Vai ser um jogo especial, como ele pr\u00f3prio admitiu. Ap\u00f3s viver um in\u00edcio dif\u00edcil no S\u00e3o Paulo, Sid\u00e3o se firmou como titular desde o segundo semestre de 2017; chegou a encarar o ex-clube no empate por 0 a 0 no Pacaembu \u2013 com Gatito Fern\u00e1ndez no gol \u2013; e agora se prepara para enfrentar pela primeira vez o amigo Jefferson, a quem teve a ingrata miss\u00e3o de substituir em General Severiano.  Em entrevista ao GloboEsporte.com, o goleiro de 35 anos falou sobre a amizade formada com o \u00eddolo alvinegro \u2013 a quem apostaria na Copa do Mundo n\u00e3o fosse a grave les\u00e3o sofrida no tr\u00edceps \u2013; esclareceu a pol\u00eamica sa\u00edda para o S\u00e3o Paulo no in\u00edcio de 2017; avaliou sua trajet\u00f3ria no Tricolor e brincou com pedidos para voltar de botafoguenses:  \u2013 Acho que \u00e9 no calor da emo\u00e7\u00e3o. Estou bem no S\u00e3o Paulo e eles est\u00e3o bem de goleiro (risos).     Sim, bastante. \u00c9 um clube que tenho carinho, n\u00e3o escondo isso de ningu\u00e9m. Foi o time que me deu a maior visibilidade nacional at\u00e9 ent\u00e3o. Mas estou no S\u00e3o Paulo, muito feliz por sinal, e farei o poss\u00edvel para ajudar a equipe com os tr\u00eas pontos.    Verdade. S\u00e3o dois grandes goleiros. O Jefferson eu tive a oportunidade de conhecer no Botafogo, uma pessoa do bem e de grande car\u00e1ter. O Gatito n\u00e3o conhe\u00e7o, mas acompanho suas partidas e vem bem demais, apesar de estar lesionado agora. O Botafogo est\u00e1 bem servido de goleiros.    Sim. Eu e Jefferson somos amigos, conversamos v\u00e1rias vezes ano passado. Ele \u00e9 uma pessoa tranquila, mais na dele, por\u00e9m, \u00e9 correto e debaixo da trave espetacular. De certa forma, consegui pegar uma experi\u00eancia na \u00e9poca em que estive l\u00e1.    O Botafogo tem tradi\u00e7\u00e3o de ter bons goleiros, n\u00e9? Manga, Wagner, nessa \"nova gera\u00e7\u00e3o\" o Jefferson... Gatito n\u00e3o vai para a Copa por uma fatalidade da sua sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o se classificar. O Jefferson eu acredito que a les\u00e3o foi determinante para a sua aus\u00eancia na lista. Ficou muito tempo lesionado. Acredito que estaria na lista de Tite se n\u00e3o fosse isso.    Quer me complicar, n\u00e9? (risos). Acredito que cada um tem suas caracter\u00edsticas. Gatito \u00e9 simplesmente excepcional nas penalidades, j\u00e1 Jefferson tem um reflexo absurdo. Apesar de os dois terem essas duas qualidades. Dif\u00edcil demais, essa vou ficar em cima do muro.    Lembro que era come\u00e7o do segundo turno e precis\u00e1vamos reagir, tive que fazer boas interven\u00e7\u00f5es para que pud\u00e9ssemos sair com a vit\u00f3ria do Morumbi. Foi a estreia do Jair (Ventura) tamb\u00e9m como t\u00e9cnico, ent\u00e3o essa vit\u00f3ria deu moral para o grupo. Sass\u00e1 fez um gol no finzinho e foi um resultado important\u00edssimo para a gente dar sequ\u00eancia no Brasileiro.    Sem d\u00favidas o da \u00faltima rodada contra o Gr\u00eamio na Arena. Acho que o motivo \u00e9 \u00f3bvio, n\u00e9? (risos). Foi a partida que selou nossa classifica\u00e7\u00e3o para a Libertadores, a cereja do bolo de todo um trabalho bem feito do Jair.    Avalio de forma positiva. Completei 50 jogos recentemente, renovei meu contrato por mais um ano, ent\u00e3o acredito que venho agradando a diretoria e a torcida.    Essa \u00e9 at\u00e9 uma discuss\u00e3o que at\u00e9 hoje muitos botafoguenses me cobram (risos). Oportunidade boa para explicar o que aconteceu. Na \u00e9poca, o Botafogo tinha que entrar em acordo com o Audax para minha renova\u00e7\u00e3o, isso n\u00e3o aconteceu. J\u00e1 o S\u00e3o Paulo teve \u00eaxito na negocia\u00e7\u00e3o. Claro que pesou minha vontade, jogador n\u00e3o vai sem sua pr\u00f3pria vontade para nenhum clube. Mas se o Bota tivesse acertado antes, nem teria chance para o S\u00e3o Paulo chegar, e a\u00ed certamente teria fechado. Problema n\u00e3o foi dinheiro, e sim falta de negocia\u00e7\u00e3o com quem era dono do meu passe.    Tem coisas que devemos guardar a sete chaves, n\u00e9? (risos) Mas em uma forma resumida me desejou sucesso. O Rog\u00e9rio \u00e9 um cara espetacular, todo goleiro admira ele e comigo n\u00e3o \u00e9 diferente.    Tenho contato com ele, sim, e acompanho o Fortaleza na S\u00e9rie B. Est\u00e1 bem demais!    Em nenhum momento vou me comparar com o Rog\u00e9rio. Ele \u00e9 um \u00eddolo de forma incompar\u00e1vel aqui no S\u00e3o Paulo. \u00d3bvio que quero escrever minha hist\u00f3ria aqui, mas independente da dele, at\u00e9 porque cheguei tem pouco tempo no clube. Meu objetivo \u00e9 ficar no S\u00e3o Paulo por mais tempo e n\u00e3o s\u00f3 at\u00e9 37 anos. Quero ser campe\u00e3o, deixar meu nome marcado na hist\u00f3ria.    Isso. Hoje o Davi est\u00e1 bem, gra\u00e7as a Deus. N\u00e3o tivemos nenhum tipo de problema e sempre, quando d\u00e1, reservo meu tempo para brincar com ele.    \u00c0s vezes sim (risos). Me agradecem bastante pela campanha de 2016 no Brasileiro, porque conseguimos classificar o time para a Libertadores, e muitos jornalistas apontavam a gente como um dos rebaixados. Alguns tamb\u00e9m pedem minha volta, mas acho que \u00e9 no calor da emo\u00e7\u00e3o. Estou bem no S\u00e3o Paulo e eles est\u00e3o bem de goleiro (risos).   ", "date": "30/05/2018", "id": 492}