{"time": "futebol", "title": ["Artilheiro do sub-20 troca Botafogo pelo Ava\u00ed e mira S\u00e9rie A de 2019 no profissional", "Centroavante Luan, de 19 anos e destaque do Alvinegro na Copa S\u00e3o Paulo, chega para refor\u00e7ar a base do Le\u00e3o, assina contrato at\u00e9 o fim do ano que vem e almeja: \"Conquistar meu espa\u00e7o\""], "author": ["Fred Gomes e Thiago Lima"], "text": " Um dos goleadores da base do Botafogo em 2018 vai vestir a camisa do Ava\u00ed. O centroavante Luan, de 19 anos, acertou sua libera\u00e7\u00e3o do Alvinegro, onde tinha contrato at\u00e9 dezembro, e assinou com o Le\u00e3o at\u00e9 o fim do ano que vem. O jovem chega para refor\u00e7ar o sub-20 da Ressacada, mas j\u00e1 mira os profissionais como objetivo e sonha em jogar a S\u00e9rie A do Campeonato Brasileiro em 2019.  \u2013 Conquistar meu espa\u00e7o, com muita humildade e determina\u00e7\u00e3o. Com isso, meu objetivo passa a ser subir para os profissionais e quem sabe jogar um Brasileir\u00e3o na S\u00e9rie A. O clube j\u00e1 conhecia o meu trabalho e desde ent\u00e3o foi a primeira op\u00e7\u00e3o. Clube grande, que disputa as principais competi\u00e7\u00f5es nacionais e com \u00f3tima estrutura tamb\u00e9m.  Luan \u00e9 o artilheiro dos juniores do Botafogo na temporada com 13 gols: quatro no Brasileiro Sub-20, quatro no Carioca da categoria e cinco na Copa S\u00e3o Paulo, onde foi o destaque alvinegro. Foi titular no time de Eduard Barroca no primeiro semestre, mas perdeu espa\u00e7o no segundo ap\u00f3s les\u00e3o. Questionado sobre a troca, o atacante explicou sua sa\u00edda, mas se mostrou grato ao clube:  \u2013 Na verdade nem chegamos a negociar, pois meu contrato se encerraria somente no final do ano. O clube bateu o martelo e comunicou que n\u00e3o renovaria. Foi o clube que me abriu as portas e me permitiu aparecer e evoluir. Serei eternamente grato ao Botafogo e todos os seus profissionais que sempre me ajudaram. Aprendi muita coisa l\u00e1.  Via comunicado oficial, o Botafogo tamb\u00e9m se posicionou: . ", "date": "17/09/2018", "id": 205}