{"time": "futebol", "title": ["Mufarrej anuncia contrata\u00e7\u00e3o do volante Jean, ex-Vasco e Corinthians: \"J\u00e1 assinei\"", "Na festa de premia\u00e7\u00e3o do Carioca, presidente do Botafogo revela segundo refor\u00e7o do clube para o Campeonato Brasileiro. Jogador, de 23 anos, chegar\u00e1 por empr\u00e9stimo at\u00e9 dezembro"], "author": ["Fabio Cardoso e Giba Perez*"], "text": " Ap\u00f3s ser campe\u00e3o carioca, o Botafogo j\u00e1 mira o Campeonato Brasileiro e n\u00e3o se ilude com o t\u00edtulo estadual. A diretoria sabe que \u00e9 preciso refor\u00e7ar o elenco e n\u00e3o escondia a prioridade por um volante, setor carente desde a grave les\u00e3o de Jo\u00e3o Paulo. E o alvo escolhido \u00e9 Jean, ex-Vasco e que pertence ao Corinthians. O jogador, de 23 anos, chegar\u00e1 por empr\u00e9stimo at\u00e9 dezembro em negocia\u00e7\u00e3o parecida com as de Mois\u00e9s e Yago.  A informa\u00e7\u00e3o foi dada pela \"R\u00e1dio Tupi\" e confirmada pelo GloboEsporte.com. Participando da festa de encerramento do Carioca, o presidente Nelson Mufarrej revelou que j\u00e1 assinou o empr\u00e9stimo e falta apenas o \"ok\" do Corinthians para poder fazer o an\u00fancio oficial. Jean \u00e9 esperado em General Severiano at\u00e9 a semana que vem para passar por exames m\u00e9dicos e assinar contrato.  \u2013 J\u00e1 assinei, foi mandado a noite para o Corinthians, tenho certeza que vir\u00e1 como empr\u00e9stimo para n\u00f3s. Se for assinado logo, (chega) at\u00e9 o in\u00edcio da semana que vem. Falta o Corinthians assinar, acho que at\u00e9 amanh\u00e3 estar\u00e1 tudo resolvido \u2013 afirmou.  Jean tem o perfil dos atletas buscados pelo Botafogo, de ser jovens e promissores, e foi bem na sua passagem pelo Vasco no ano passado. Em S\u00e3o Janu\u00e1rio, trabalhou com o atual gerente de futebol alvinegro, Anderson Barros, disputou 50 partidas, fez um gol e foi o l\u00edder de desarmes do Brasileiro, ganhando o apelido da torcida de \"Pitbull\". Com o volante fora dos planos de Fabio Carille no Corinthians, o Cruz-Maltino tentou prorrogar o empr\u00e9stimo para 2018, mas esbarrou nos valores.  Jean \u00e9 o segundo refor\u00e7o do Botafogo para o Campeonato Brasileiro. O primeiro foi o atacante uruguaio Aguirre, emprestado por um ano e meia pela Udinese, da It\u00e1lia, e contrata\u00e7\u00e3o mais badalada do clube para a temporada. Para a posi\u00e7\u00e3o de volante, o t\u00e9cnico Alberto Valentim tamb\u00e9m contar\u00e1 no in\u00edcio da S\u00e9rie A com Lindoso, marcelo, Matheus Fernandes, Dudu Cearense, Bochecha e Leandrinho, que \u00e9 meia de origem e vinha fazendo a fun\u00e7\u00e3o ano passado at\u00e9 se lesionar.   ", "date": "09/04/2018", "id": 652}