{"time": "futebol", "title": ["Am\u00e9rica-MG confirma a contrata\u00e7\u00e3o de Lincoln, do Gr\u00eamio, por empr\u00e9stimo", "Meia de 19 anos, com v\u00e1rias passagens pelas categorias de base da Sele\u00e7\u00e3o, assina com o Coelho at\u00e9 o fim da temporada 2018; regularizado, ele j\u00e1 pode estrear pelo novo clube"], "author": ["GloboEsporte.com"], "text": " O Am\u00e9rica-MG anunciou, no in\u00edcio da tarde desta segunda-feira, a contrata\u00e7\u00e3o do meia Lincoln, de 19 anos, que pertence ao Gr\u00eamio. Ele vem por empr\u00e9stimo at\u00e9 o fim da temporada 2018. O atleta fez toda sua categoria de base no tricolor ga\u00facho e chega para ser mais uma op\u00e7\u00e3o para a arma\u00e7\u00e3o do time de Adilson Batista. A  pelo .  O meio-campo teve o nome publicado no Boletim Informativo Di\u00e1rio (BID), da CBF, tamb\u00e9m na tarde desta segunda. Com isso, ele est\u00e1 regularizado para estrear pelo novo clube. Na pr\u00f3xima quinta-feira, \u00e0s 20h (de Bras\u00edlia), o Am\u00e9rica-MG recebe o Vasco, no Independ\u00eancia, pela 23\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro  Lincoln sempre foi tratado como uma joia da base gremista, mas n\u00e3o conseguiu se firmar no time profissional, onde come\u00e7ou a treinar ainda com 16 anos. Em 2017, chegou a entrar na mira do Santos, mas n\u00e3o foi liberado pelo Gr\u00eamio. J\u00e1 neste ano, foi emprestado ao Caykur Rizespor, da segunda divis\u00e3o da Turquia, onde teve um desempenho satisfat\u00f3rio. Fez 18 jogos e tr\u00eas gols. Voltou ao Gr\u00eamio em maio.  A \u00faltima partida de Lincoln pelo Tricolor foi no dia 25 de agosto, contra o Atl\u00e9tico-PR, em Curitiba. Foi acionado aos 38 minutos do segundo tempo por Renato Ga\u00facho. O meia completa 20 anos em novembro deste ano.   ", "date": "03/09/2018", "id": 132}