{"time": "futebol", "title": ["Reinaldo Carneiro Bastos \u00e9 reeleito presidente da Federa\u00e7\u00e3o Paulista; Palmeiras d\u00e1 bolo", "Candidato \u00fanico, dirigente permanecer\u00e1 no cargo at\u00e9 2022"], "author": ["Andr\u00e9 Hernan e Leonardo Louren\u00e7o"], "text": " Reinaldo Carneiro Bastos foi reeleito, nesta quinta-feira, presidente da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol. Assembleia realizada na sede da entidade deu novo mandato ao dirigente. Mas o Palmeiras n\u00e3o esteve presente.  Candidato \u00fanico, Bastos permanecer\u00e1 no cargo at\u00e9 2022. Ele assumiu a presid\u00eancia em 2015, quando era vice e o ent\u00e3o presidente, Marco Polo del Nero, foi para a CBF \u2013 Del Nero hoje est\u00e1 banido do futebol por envolvimento em casos de corrup\u00e7\u00e3o.  A vota\u00e7\u00e3o se deu por aclama\u00e7\u00e3o. Apenas o Sindicato dos Atletas se absteve. Mas o encontro n\u00e3o teve a presen\u00e7a da diretoria palmeirense, brigada com a Federa\u00e7\u00e3o desde a final do Campeonato Paulista, perdida para o Corinthians. O clube alega que uma decis\u00e3o da arbitragem foi tomada com interfer\u00eancia externa \u2013 um p\u00eanalti dado, e depois cancelado, sobre Dudu. O caso segue nos tribunais.  \u2013 Est\u00e1 na Justi\u00e7a, em \u00f3rg\u00e3os corretos. N\u00e3o cabe a n\u00f3s julgarmos certo ou errado o que vai acontecer. Cabe \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o aceitar a decis\u00e3o. A Federa\u00e7\u00e3o n\u00e3o rompeu com o Palmeiras e est\u00e1 de portas abertas para o Palmeiras. A gente respeita isso (aus\u00eancia da assembleia). A minha rela\u00e7\u00e3o com ele (Maur\u00edcio Galiotte, presidente do Verd\u00e3o) esfriou depois do ocorrido, mas n\u00e3o nos tornamos inimigos \u2013 afirmou Bastos.  Naquele epis\u00f3dio, o presidente do Palmeiras, Maur\u00edcio Galiotte,   \u2013 Enquanto n\u00e3o houver uma manifesta\u00e7\u00e3o oficial por parte da Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Futebol, de que essas medidas transparentes que prezam pelo bem do esporte ser\u00e3o adotadas, o Palmeiras ir\u00e1 se manter rompido com a FPF \u2013 afirmou o clube em nota assinada por seu presidente, em abril. ", "date": "30/08/2018", "id": 533}