{"time": "futebol", "title": ["Corinthians avan\u00e7a em negocia\u00e7\u00e3o com o Flu e confia na contrata\u00e7\u00e3o de Douglas", "Volante de 21 anos pode ser o terceiro refor\u00e7o do Tim\u00e3o neste meio de temporada"], "author": ["Bruno Cassucci, Hector Werlang e Marcelo Braga"], "text": " O Corinthians avan\u00e7ou na negocia\u00e7\u00e3o com o Fluminense pela contrata\u00e7\u00e3o do volante Douglas, de 21 anos. Embora ainda n\u00e3o haja acerto, a diretoria alvinegra est\u00e1 confiante que pode fechar a transfer\u00eancia nos pr\u00f3ximos dias.  O Tim\u00e3o busca um substituto para Maycon, vendido ao Shakhtar Donetsk, da Ucr\u00e2nia, e v\u00ea muito potencial em Douglas.  Se contratado, o jogador ser\u00e1 o terceiro refor\u00e7o do Corinthians neste meio de ano. O clube j\u00e1 contratou o lateral-esquerdo Danilo Avelar e o atacante Jonathas.  Embora Douglas venha treinando como titular, o Fluminense se interessa pela venda por estar em situa\u00e7\u00e3o financeira delicada. O volante tem v\u00ednculo com o Tricolor at\u00e9 o fim de 2019 e, de acordo com o balan\u00e7o financeiro de 2017, o clube tem 63% dos direitos econ\u00f4micos do volante.  As partes ainda discutem formas de pagamento e outros detalhes da opera\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foi feita uma proposta formal at\u00e9 o momento, mas dirigentes vem conversando com frequ\u00eancia nos \u00faltimos dias em busca de um acordo.  Para poder defender o Corinthians no Brasileir\u00e3o, Douglas n\u00e3o pode mais atuar pelo Fluminense na competi\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 disputou seis partidas no campeonato, uma a menos do limite permitido.  Os clubes tamb\u00e9m discutem o empr\u00e9stimo do atacante J\u00fanior Dutra, que est\u00e1 sem espa\u00e7o no Corinthians. Esta negocia\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a de Douglas.  O Fluminense tamb\u00e9m est\u00e1 interessado em contar com o volante Paulo Roberto por empr\u00e9stimo, o que facilitaria a libera\u00e7ao de Douglas,   Antes de avan\u00e7ar nas negocia\u00e7\u00f5es, o Tim\u00e3o buscou informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e tamb\u00e9m f\u00edsicas do volante. No ano passado, ele foi diagnosticado com artrite reativa, doen\u00e7a que, entre outros sintomas, lhe causava dores nos joelhos e nas articula\u00e7\u00f5es.  O atleta ficou tr\u00eas meses longe dos gramados, mas j\u00e1 est\u00e1 recuperado dos problemas ap\u00f3s tratamento. ", "date": "12/07/2018", "id": 788}