{"time": "futebol", "title": ["Al\u00e9m de J\u00fanior Dutra, Fluminense pede Paulo Roberto ao Corinthians, mas volante n\u00e3o se anima", "Empr\u00e9stimo seria um facilitador em negocia\u00e7\u00e3o por Douglas, mas acordo ainda pode acontecer"], "author": ["Marcelo Braga"], "text": " O atacante J\u00fanior Dutra n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico jogador do Corinthians que interessa ao Fluminense, que .  Paulo Roberto, de 31 anos, recebeu uma consulta do clube das Laranjeiras para um per\u00edodo de empr\u00e9stimo nesta quinta-feira \u2013 essa informa\u00e7\u00e3o foi publicada pelo \"Meu Tim\u00e3o\".  Por\u00e9m, segundo o  apurou, o volante n\u00e3o se animou e est\u00e1 propenso a recusar a proposta.  Corinthians e Fluminense discutem as transfer\u00eancias Douglas, J\u00fanior Dutra e Paulo Roberto paralelamente, mas as negocia\u00e7\u00f5es n\u00e3o dependem uma das outras. A libera\u00e7\u00e3o do volante pelo Tim\u00e3o seria um facilitador, mas n\u00e3o \u00e9 condi\u00e7\u00e3o determinte para a contrata\u00e7\u00e3o de Douglas. Ou seja: mesmo que Paulo Roberto n\u00e3o aceite ir para o Tricolor, as outras duas transa\u00e7\u00f5es podem ocorrer.  Autor de seu primeiro gol com a camisa do Corinthians na \u00faltima quarta, no empate por 2 a 2 com o Cruzeiro, Paulo Roberto est\u00e1 sem muito espa\u00e7o no elenco. Com a chegada de Douglas, que deve ser comprado do mesmo Fluminense, as vagas v\u00e3o diminuir ainda mais para ele.  Mesmo assim, o volante se mostra adaptado a S\u00e3o Paulo e n\u00e3o gostaria de trocar de clube neste momento.  Hoje reserva de Gabriel e Ralf na fun\u00e7\u00e3o de primeiro volante, ele \u00e9 tamb\u00e9m terceira op\u00e7\u00e3o na lateral direita, atr\u00e1s de Fagner e Mantuan.  Contratado por empr\u00e9stimo no fim de 2016 cercado de desconfian\u00e7as, Paulo Roberto participou de jogos importantes com F\u00e1bio Carille, como o segundo jogo da final do Paulist\u00e3o contra a Ponte Preta e diante do Gr\u00eamio, no Sul, na campanha do hepta do Brasileir\u00e3o. Aprovado, teve 50% dos direitos econ\u00f4micos comprados e assinou contrato por duas temporadas. ", "date": "12/07/2018", "id": 786}