{"time": "sele\u00e7\u00e3o sportv", "title": ["Rodriguinho explica posicionamento no Corinthians e diz: \"Fase vem boa tem um tempo, mas essa \u00e9 excelente\" ", "Meia explica adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de falso 9 e se diz esperan\u00e7oso por vaga na Copa"], "author": ["SporTV.com"], "text": " Rodriguinho desconfiou quando o t\u00e9cnico F\u00e1bio Carille decidiu fazer o Corinthians jogar sem atacante de refer\u00eancia no 4-2-4, mas viu seu futebol crescer nos \u00faltimos meses.  Com muita chegada \u00e0 \u00e1rea com infiltra\u00e7\u00f5es pelo meio, ele tem tido cada vez mais participa\u00e7\u00f5es em gols, como ocorreu contra o Paran\u00e1 Clube, no domingo, na vit\u00f3ria por 4 a 0 que levou o Tim\u00e3o \u00e0 lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o.  \u2013 Nunca me imaginei jogando como falso 9. Tive receio no come\u00e7o, era uma completa novidade pra mim, seria dif\u00edcil exercer a fun\u00e7\u00e3o com maestria. T\u00ednhamos o J\u00f4 que fez muitos gols no ano passado, era um inc\u00f3gnita. Fiquei receoso que pudesse atrapalhar, mas a gente vem trabalhando bastante posicionamento, e a equipe jogando de uma forma boa tamb\u00e9m ajuda a ganhar os jogos e finalizar bastante. Realmente surpreendeu, fico feliz \u2013 destacou, no \"Sele\u00e7\u00e3o SporTV\".  Contra o Paran\u00e1 Clube, Rodriguinho marcou um gol e deu assist\u00eancia para outro, de Sidcley, na vit\u00f3ria por 4 a 0. Dos 35 gols marcados pela equipe, ele teve participa\u00e7\u00e3o em   \u2013 Acho que sim (\u00e9 minha melhor fase). Vem boa tem um tempo, mas essa \u00e9 excelente \u2013 brincou.  Decisivo no Corinthians, o jogador n\u00e3o esconde o sonho de participar da Copa do Mundo da R\u00fassia com Tite, t\u00e9cnico respons\u00e1vel por sua contrata\u00e7\u00e3o no Corinthians em 2013. Juntos, foram campe\u00f5es brasileiros em 2015.  \u2013 Esperan\u00e7a eu tenho, \u00f3bvio, seria um sonho de menino. O Tite me conhecer ajuda, mas n\u00e3o levo vantagem por isso. Ele tem uma equipe de profissionais que analisa todos os jogadores, n\u00e3o faz diferen\u00e7a. Mas como ele me conhece, conhece meu trabalho e sabe que a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 muito boa, espero estar l\u00e1. \u00d3bvio que a concorr\u00eancia \u00e9 muito grande, s\u00e3o grandes jogadores em grandes fases, mas estou correndo pelas beiradas, querendo cavar meu lugar l\u00e1 \u2013 destacou.  Tite faz a convoca\u00e7\u00e3o definitiva para a Copa do Mundo no dia 14 de maio. ", "date": "23/04/2018", "id": 1228}