{"time": "futebol", "title": ["Um vai, outro vem: Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria negociam troca de Arouca por Jos\u00e9 Welison", "Volante do Rubro-Negro fica sem contrato no fim do ano e pode assinar com o Galo por um per\u00edodo maior ao t\u00e9rmino do empr\u00e9stimo"], "author": ["Rafael Ara\u00fajo"], "text": " Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria negociam uma troca por empr\u00e9stimo dos volantes Arouca e Jos\u00e9 Welison. Arouca, que est\u00e1 no Galo emprestado pelo Palmeiras, n\u00e3o vem atuando e iria para o Le\u00e3o at\u00e9 o fim desta temporada. Em contrapartida, o clube mineiro receberia Jos\u00e9 Welison pelo mesmo per\u00edodo. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Super Esportes e confirmada pelo .    Um dos facilitadores da negocia\u00e7\u00e3o \u00e9 o contrato de Jos\u00e9 Welison, que termina no fim deste ano. Sendo assim, a partir de 1\u00ba de julho ele poder\u00e1 assinar com qualquer equipe, sem que o Vit\u00f3ria seja receba algum valor na negocia\u00e7\u00e3o. Por causa disso, a ida de Arouca para o clube baiano facilitaria a transa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o fim do empr\u00e9stimo de Jos\u00e9 Welison, de 23 anos, o Atl\u00e9tico-MG ficaria livre para assinar com o volante do Vit\u00f3ria por per\u00edodo mais longo.  Como Jos\u00e9 Welison j\u00e1 fez seis jogos no Brasileir\u00e3o, se completar mais uma partida n\u00e3o poder\u00e1 defender o Galo nesta temporada, ficando dispon\u00edvel apenas em 2019. Fato semelhante ao do .  Arouca foi um pedido do t\u00e9cnico Oswaldo de Oliveira enquanto ele estava no Atl\u00e9tico-MG. A sa\u00edda do treinador fez o volante perder espa\u00e7o, tanto que ainda n\u00e3o atuou em nenhuma partida do Galo no Brasileir\u00e3o e nem vem sendo relacionado pelo clube. ", "date": "08/06/2018", "id": 745}