{"time": "futebol", "title": ["Atl\u00e9tico-MG acerta detalhes para fechar neg\u00f3cio com dupla do Vit\u00f3ria", "Volante Jos\u00e9 Welison e atacante Denilson devem ser refor\u00e7os para o time alvinegro no segundo semestre de 2018"], "author": ["Gabriel Duarte (*)"], "text": " Ap\u00f3s anunciar a contrata\u00e7\u00e3o de dois estrangeiros: os meias Yimmi Char\u00e1 e David Terans, o Atl\u00e9tico-MG acerta os \u00faltimos detalhes das negocia\u00e7\u00f5es para fechar com dois atletas que defenderam o Vit\u00f3ria no primeiro semestre. A diretoria alvinegra trabalha para finalizar as contrata\u00e7\u00f5es do volante Jos\u00e9 Welison e do atacante Den\u00edlson.  Segundo apurou a reportagem do nos dois neg\u00f3cios, a negocia\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima de ser finalizada \u00e9 de Jos\u00e9 Welison. O jogador tem contrato com o Vit\u00f3ria at\u00e9 o fim do ano e vir\u00e1 por empr\u00e9stimo at\u00e9 dezembro, com a possibilidade de renova\u00e7\u00e3o por mais cinco temporada at\u00e9 o primeiro v\u00ednculo. A negocia\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 na fase de confec\u00e7\u00e3o dos documentos. A diretoria atleticana n\u00e3o comenta negocia\u00e7\u00f5es em andamento, mas confirmou que tenta a aquisi\u00e7\u00e3o do jogador.  Na vinda do jogador de 23 anos, Arouca iria para o Vit\u00f3ria. Mas sua ida depende da negocia\u00e7\u00e3o entre o jogador, o clube baiano e o Palmeiras, detentor dos seus direitos econ\u00f4micos. O volante est\u00e1 emprestado ao Galo at\u00e9 o fim do ano pelo time paulista. A fun\u00e7\u00e3o principal de Jos\u00e9 Welison \u00e9 ser o primeiro homem de meio-campo - volante de conten\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, o t\u00e9cnico V\u00e1gner Mancini j\u00e1 o improvisou na lateral.  J\u00e1 a negocia\u00e7\u00e3o pelo atacante Den\u00edlson est\u00e1 menos avan\u00e7ada. \u00c9 que as conversas tamb\u00e9m envolvem o Granada, da Espanha, dono dos direitos do jogador. O atacante est\u00e1 emprestado ao clube baiano e vai chegar ao time alvinegro para disputar posi\u00e7\u00e3o com o titular Ricardo Oliveira. Pelo jogador, a diretoria ir\u00e1 investir 300 mil euros (R$ 1,3 milh\u00e3o). A expectativa \u00e9 que a negocia\u00e7\u00e3o tenha um desfecho feliz na pr\u00f3xima semana.  Assim como Jos\u00e9 Welison, Den\u00edlson n\u00e3o entrou em campo pelo Vit\u00f3ria nas \u00faltimas rodadas para n\u00e3o completar a s\u00e9tima partida no Brasileiro, o que impediria a transfer\u00eancia. Atualmente, o jovem Alerrandro \u00e9 quem tem a miss\u00e3o de substituir o artilheiro do clube na temporada nos momentos de aus\u00eancia. Revelado no Fluminense, Denilson passou recentemente por Ava\u00ed e S\u00e3o Paulo. Este ano, j\u00e1 marcou 27 jogos em 11 gols.   ", "date": "16/06/2018", "id": 701}