{"time": "futebol", "title": ["Sport fecha contrata\u00e7\u00e3o do lateral-esquerdo Jean, ex-Tubar\u00e3o-SC", "Lateral-esquerdo de 23 anos esteve no centro de treinamento do Le\u00e3o na tarde desta quinta-feira para fazer exames m\u00e9dicos e assinar contrato at\u00e9 o fim do Pernambucano de 2019, com op\u00e7\u00e3o de compra"], "author": ["Daniel Gomes"], "text": " . Mas o Le\u00e3o se mantinha otimista no acerto. E ele finalmente aconteceu. O jogador \u00e9 o mais novo refor\u00e7o rubro-negro para a S\u00e9rie A e, inclusive, j\u00e1 esteve no centro de treinamento na tarde desta quinta-feira para realizar exames m\u00e9dicos e assinar o contrato, que valer\u00e1 at\u00e9 o fim do Campeonato Pernambucano de 2019, com op\u00e7\u00e3o de compra.  Jean contabilizou cinco assist\u00eancias em nove jogos na Quarta Divis\u00e3o. Ao todo, na temporada, foram 23 jogos, entre Campeonato Catarinense, Copa do Brasil e S\u00e9rie D. Antes do Tubar\u00e3o-SC, ele teve uma r\u00e1pida passagem pelo Trindade-GO antes de jogar o Campeonato Goiano de 2017 pelo CRAC. Depois, foi para o Paysany e Tubar\u00e3o.  Jean chega para refor\u00e7ar um setor carente no Sport. Hoje, somente Sander, titular, e Evandro, formado nas categorias de base do Le\u00e3o, s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para o t\u00e9cnico Claudinei Oliveira na lateral esquerda.  Desde ent\u00e3o, quando necess\u00e1rio, o lateral-direito Raul Prata tem assumido a posi\u00e7\u00e3o. Ao longo da temporada, Evandro disputou uma partida - enfrentou o Atl\u00e9tico-PR como titular. ", "date": "28/06/2018", "id": 483}